其實身為男性喺香港根本就係低人一等

點解望靚女就話我係變態佬癡漢？
點解次次食飯都要我老俸埋單？
點解女人有個西就可以做Ptgf一邊爽一邊袋錢？
點解男人討論女人身材係鹹濕？但女人討論男人身材係正常？
點解我睇J圖要偷偷摸摸？但港女可以大庭廣眾非禮嗰啲乜鳩a&f model？
點解咁撚多德望、呂麗x呢啲濫用女權嘅仆街大家都可以坐視不理？

計我話印度同中東嗰啲國家喺呢方面係領先世界！
全世界都應該復興父權社會！

：
女人應該喺屋企負責食飯同俾人屌就夠啦

：
我係德望撚！我愛呂麗搖！我要做名校secret！我要做女人隻狗！

#methree #有閪大撚曬呀 #我夠有撚啦

投你老母
好地地投乜撚

#女人大撚哂
#有閪》有J

正評,女人應該喺屋企負責食飯同俾人屌就夠啦
但有幾個港男可以自己養起頭家呀而家
十個九個都要公一份婆一份啦

正評左 但係我好欣賞d女強人

本身想正評個post，但唔想助長連登乜嘢都投票呢個風氣